教育局：幾多人今日蒙面？ 校長：三萬個

咁覆佢會唔會串左啲

利申：唔係校長

好人好姐蒙咩面呀

好人好姐遮咩警員編號呀